上當年雷曼事件班廢老屌足政府幾年

達子我都有份屌想問下連登依家仲有冇雷曼苦主

連登細路多

未出世呀